大家最想同自己個ex講咩？

你條仆街，欠我既嘢呢十世都還唔到

屌你幾撚時死？

may i fk u？

Are u gay?

垃圾beta男

我地一齊返啦不如

你個閪好臭

冇嘢好講

嘩，你老⋯⋯I mean 成熟咗好多！

點解要個女人都唔要我

快撚d死唔好害人啦

對唔住

鬧得好

唉....

咖啡杯都企不穩？

Ex，雖然你唔靚女，你無一忽襯得起我，但係我都對你痴心一片，你憑咩唔要我

我仲好愛你

垃撚圾

想幾時番就幾時番

好撚sad

好掛住你對淫賤C cup
你依家有冇sp

你話我可以憎你一世
但我唔想 因為憎一年已經好辛苦

多謝你放生我

你條仆街爛臭化閪幾時先仆街死
到時一定要叫伯有通知我
請定法師幫你做法事等你永不超生

撚夠我未屌你老母

去左外國食左幾多條洋腸呀？

點解個世界咁多仆街

玩人感情死全家，屌你老母一直拖拖拖，知唔知受傷果個幾辛苦...

介紹你個ex識下得唔得

點解你可以咁唔撚識尊重人

絲打唔好唔開心啦見到都心酸

會唔會佢唔鐘意飲凍奶茶？

希望你越嚟越折墮失去埋性功能

你個ex雞黎？

我真係好關心你，每次去親世界/萬國都睇下有冇你個名

Why?

如果同老公/男朋友有日對你差小小嘅話，只係小差小小，記得話俾我聽

我打友誼波我都ok架

一講就火都黎
話到下年得閑啲先考慮復唔復合
但係又話想我係佢身邊

問佢驚唔驚我鐘意左另一個
佢話我唔會 而且對自己有信心
屌 聽完嬲撚到仆街
講到我一定會等佢咁 又唔係唔知自己對我幾差
聽完佢講呢句反感到爆
打算唔理佢一排

我係鍾意睇lihkg用tg ，吹咩
好過你講得出藍店好好食
利申，佢食嗰啲文華，香港仔魚蛋

屌邊到黎既自信？條仔好靚仔？講啲嘢拖拖拉拉咁，想呃免費西屌就真

Btw 過多排又會搵返人

你個ex做狗？

唔係囉
佢做乜野環境乜野

佢:藍絲最撚主要係藍絲 係因為佢地無同理心 無站在他人角度想野
你連最核心既野都唔知 有咩好嘈
基於最表面野 信曬cctvb 無自己執去搵個真相出黎 盲目去9信一邊

同藍絲拍拖好癲

我本身以為佢黃
點知佢食乜都藍
我話不如食老馮飲茶黃嘅，佢連食都未食過就話唔好排啦
我真心屌撚咗出黎
分手嗰時佢重話要衝上黎我到

的確會之前過一排就會搵番佢
咪搞到佢覺得我離唔開佢咁
不過聽完佢咁講真係好反感
自問覺得自己值得人比個名份我同一心一意咁錫我
唔撚係佢呢啲為左瞞住個ex連ig都唔加番我既人
希望可以由今日起唔再聽佢電話

多謝你飛咗我

做乜事樣衰左咁多

可唔可以打番場友誼波

忘記一個人好難啊，越唔想去諗，就會越諗起

Ex，自從我見到你對我做既嘢，你個樣就越黎越衰，以前都覺得你幾正好索幾靚女，宜家柒眉柒眼咁撚樣，個樣仲衰撚過史力加，真係諗起都覺得核突

屌你老母 仲未撚死嘅

喂 唔駛咁愁喎朋友
一段感情梗有佢完嘅時候架
佢肯同你分手 你應該走夾唔抖喇
咁嘅人都有 簡直係禽獸 我明架
你能夠忍嘅都忍夠 你等佢變
佢冇理過你感受 佢洗你錢
佢 cut 你線 佢落你面
你對佢仁至義盡啦 佢仲想你點
記住今日佢飛你係佢唔識貨
呢種人你咪當從來冇識過
但你只係信錯衰人一個
咪唔信愛情係唔會有好結果

你個 ex 擺明係賤人 係廢人
你咪為佢費神 你當為己為人
你有冇聽聞得饒人處且饒人
佢仲喺 instagram 處寫條文
你話佢扮咩 扮咩受害者
佢話佢比你仲傷 其實你係你俾佢中傷
呢啲咪趟著都要中槍 邊有人分手趙完仲唱
人生流流長 總會遇到幾條

好彩諗起嗰一次你有分手
最委屈嘅你受夠 冇分手會有排你受
終於搵到嗰一對美滿雙手
你開心到冇朋友 最初玩你嘅人等天收

係 我知你未放得低
但係呢個人冇資格影響你一世
喊啦 即管喊出黎
少少眼淚 咪當交少少學費
你唔想拍拖拍到似上戰場
但係佢次次傷害你嘅方法都唔一樣
講大話佢太擅長 朋友你太善良
你點對人 唔等於人地會點對你
學識呢個道理 獲益嘅係你自己
或者呢段感情係有啲苦澀味
不過你應該慶幸 呢個人冇同你走到結尾

你個 ex 擺明呢一生呢一世
你都會憎佢做嘅一切 你後悔同佢一齊
正所謂自古人生誰冇死
其實你想佢嗰日早啲嚟
你仲要扮咩 扮咩偉大啫
根本佢就係有史以嚟 呢個人淨係識愛自己
分咗手仲要講你是非 邊有人一衰衰到貼地
人生流流長 總會有人唔洗原諒

好彩諗起嗰一次你有分手
最委屈嘅你受夠 冇分手會有排你受
終於搵到嗰一對美滿雙手
你開心到冇朋友 最初玩你嘅人等天收

嗱 好彩分手 洗乜怕醜
嗱 佢講出口 即刻拍手
嗱 你轉身走 洗乜深究
嗱 你放心有最尾完美嘅邂逅

無縫接軌你係叻嘅

無縫接軌=出軌，出軌死撚左佢啦屌

寄生蟲睇你幾時再搵下個受害者

common friends 話無喎，係分咗手先喺埋一齊

屌你老母

屌你老母羅雋朗

Hi ex
你中撚左武漢肺炎未？
你中撚左椰菜花未？
你中撚左雀屎未？

久唔久打下友誼波好唔好

但分咗手幾耐先？

8,9日左右

我忍？

可能分手前已經曖昧緊
利申：被分手後2日同咗第個一齊

唔理啦，反正個結果唔重要
加油啦巴打

阻撚住曬 爛泥扶唔上壁 自己做垃圾唔好累我

無你係我身邊
「我進步咗好多 擁有嘅野多咗好多」
原來你係我身邊係負累

屌你老母啊

同異性朋友sex chat，玩app話識朋友傾計，講一個又一個所謂嘅善意謊言，成日郁手郁腳搞到我成身瘀又話玩下姐 多謝你終於玩厭想講分手 唔係你放生我我都唔知自己過去幾年一步步咁比你扭曲自己價值觀 你之前講得好岩「由我一個沈淪好啦 同我一齊會拖累咗你」呢家我望返轉頭我都好認同 你都係岩返你個啲圈子嘅人 唔好再害其他同你‘唔夾’嘅人 呢刻嘅你聽到我咁講係咪好難受好想為自己辯護而想逐樣數你做過既偉大野？ 咁你諗下你每個所謂嘅犧牲其實都係每次做完衰野內疚而作嘅補償 我最後想同你講嘅同你第一個ex講嘅野一樣：祝你長命百歲

唔想我變到好似你媽媽咁？咁點解你好似你爸爸對佢咁對我？

希望等到你返黎我身邊既一日
以前太唔成熟成日亂發脾氣 對唔住

好掛住你呀...

連登個個都情場失意

今日我有病 妳放棄我
他日如果我生cancer 更加唔會旨意妳照顧我

我其實無你講到咁差

我屌，祝佢肺炎死左佢啦

淨係覺得人差，其實自己先係最差果個，屌晒佢地老母

見字飲水

死八婆，係你搞到我變成咁，你做既一切一切都令到我變成今日既我，屌你老母，唔係你冇老豆就可以咁樣對男人。

好掛住你

你條女雞黎架

真係未來見？

你做錯啲咩

傻閪m男

屌你老母臭閪快啲死 唔該晒

要講嘅我都講曬啦我已經無能為力啦

辜負咗佢

抵死啦咁

呀仔應該讀小學啦喎

屌 你講既野同我想講既一梗一樣

中肺炎未

佢打你？？？

不如我哋從頭嚟過

你 最近還好嗎

我大個喇 同埋揾左個我愛佢又愛既人

保重啊，亂咁拋低人既賤人真係好仆街，宜家諗起每次都喊到痴線，晚晚都夢到佢，好想死...

咁咪好，都好想好似你咁

你話過你一定唔會唔要我，因為你知自己一定會後悔
我都驚你會後悔，所以我會一直喺度等你返嚟

Wish you all the best
知你想同返我一齊
過去咗就返唔到轉頭架喇
大家都大個咗
我哋再唔係以前咁樣
已經各有各世界
我對你都冇曬感覺了
有緣再見啦

你話想自己一個 自卑 都係假 其實你係鍾意左第二個姐
同你一齊 曾經都開心過 多謝你呢一年咁錫我 當我好似女咁湊 永遠食飯都係你比哂錢 次次我話比 你都會逼我收起 雖然你自己都冇咩錢 你都會比最好嘅我 曾經我都憎過你 點解我做左咁多野 係你面前喊左咁耐 你都係要同我分手呀.. 比左咁多次假希望我 以為可以同你返返去啱啱一齊咁 但最後你都話左比我知 我地係冇可能嘅 想同你講 我宜家唔憎你喇 比心機搵返份正經工作 做自己想做嘅野 唔好再晚晚飲酒 仲有 唔好拍拍下拖話想自己一個喇..我過得好好 唔好再打搞我喇 希望你都過得好同埋幸福啦。

你好

當初選擇離開我
你唔值得有更好嘅我

仲係康復中 佢派帽俾我
自私既人真係好恐怖

well said

講得好. 講仲晒心聲

多謝你

你一直都無鍾意過我,我知

成日諗起你
食少煙啦 對身體唔好 如果你要早死 唔該等埋我

希望你唔好咁頹啦
我會永遠係到 但依加只係時候未到……希望更好的我可以遇到更好的你啦

對唔住將你由處女變到今日咁淫同人玩埋後庭
好後悔

你依家條仔未岀事 只係時機未到 過多幾年就知

調教過頭

你同我分左手之後 同我講左句(我地之後會一齊翻)
但分手中途你完全理我 一直講說話Hurt我講到我一文不值
講啲好難聽既說話 咁我知道自己唔應該再去搵妳
但到兩個月之後我開始慢慢放開心情 你突然搵翻我好快就要同翻我一齊
每日都做到好sweet 好愛我咁 但兩星期後又突然同我講唔夾要分手
點解你可以咁假?咁自私?完全無理過我感受 當我狗咁撚?
我真係好憎你

雖然你對我衰，但真心愛過你。再見亦是朋友

「咁多年嚟我每一日都好掛住你」

多謝你陪我行左3年半
曾經真係好開心過 亦都感受到你真係好愛我
我唔會忘記你對我嘅好
即使分手果陣你講嘅嘢好hurt我 但係我都希望你可以之後好好地過
各自都好好放低啦

梳打仔叻我個ex比綠帽我帶又係叻

幾時再執多劑

我好掛住你

唔好再DM我啦
唔好再開分身account stalk我啦
留翻啲時間學做人啦

唉...就黎精神分裂
又愛又恨..

睇到大家comment
見到「曾經一齊都好開心」呢句
就覺得好撚心酸 雖然話感情就係咁
但一對情侶由熱戀走到分開真係
利申：就嚟散

有時會諗 點解果陣時得 宜家就唔得
明明就同一對人

越耐越睇清大家既關係有咩問題掛
又或者睇清對方
熱戀期實乜鳩都無問題架啦

同你而家呢個女朋友一定要長相廝守
千祈唔好分手
唔好撚出嚟害人

希望你過得更好

傻閪 咁樣都賴死唔走 比我都自信爆棚啦

屌你老母好撚憎你一路都呃鳩我感情
你會有報應

當初大家仲細唔識諗唔太諗大家感受 但曾經開心過 謝謝你
不過屌你老母個臭化閪分手咪分手囉洗唔撚使比綠帽我屌你老味 好黎好去咪算囉 屌你冚家個仆街 小心一世冇仔生 出街踩屎 等巴士飛站 買杯麵冇調味料 趕時間困𨋢 溝親女都係人妖 買親condom穿 一世冇運行

好明呢種情況，有時某D說話又會令你不期然諗起佢，然後自己又陷入沉思之中，唔開心一輪。不過放過自己先可以活得比佢好！

Dllm咪撚再stalk9我

做錯左啲咩
要遇見你

對我做唔到既野
你對另一個人統統做到左

唉

就算我睇落無咁溫柔
都唔代表我唔會受傷難過架

多謝你6年既陪伴
多謝你陪我成長 走過好多人生關口
係你身上學到好多野
遺憾當時自己好幼稚 成日傷害你
即使去到分開個刻 我都仲發細路仔脾氣
對唔住

祝你同現任幸福
同埋唔好成日同伯母鬥氣

如果你想做返普通朋友 隨時搵我
（放心 真係普通朋友）

對唔住
以前我錯既我會改
我會改好所有問題

淨係想講光復香港

願使歲月靜好 現世安穩

唔好意思⋯我到宜家都係未放過自己。

含撚啦

幾個ex 個個都會講唔同㗎播
最想係對其中兩個講: 叫佢快啲死

想屌多次你一獲

今日講左了，心好痛，希望佢的他會好好珍惜佢